聲討狗鐵 地鐵站文宣！！

我整咗個word檔 關於狗鐵係元朗站不閂門叫人離開車廂
我打算print出黎，貼係狗鐵出入口，或者各地方連儂場，俾經過既人知道，同埋做不合作運動嘅預告。

得我一個人貼唔到好多地方，希望大家都可以print出來幫手貼。 我個個純文字好簡陋，大家可以修改下，或者整個另一個都得。

俾多d人知，我地不合作運動嘅目的！

我放咗係Google drive 大家睇下用唔用到

推

警黑鐵合作